點解玉龍可以一直忍得馬車唔反面?

係咪同佢有親

重有個車寶山呢😂😂

可能馬車 係佢條女